35萬budget想揀新車 cx-5 定x1好？

Cx-5規格好好多 但鄧想揸下歐洲東

一係加少少X3啦
渣x1扮大頭唔怕醜？

X3唔係加少少啦

q2都幾靚仔

q2 幾靚仔?

買Toyota chr

認真x1有咩唔好

tiguan 抵買嘅歐洲suv

唔係m sport 內籠好dry

35萬買前驅垃圾 又細到仆街
如果要溝女要logo就上
有家庭或者prefer舒適then cx5
去試渣對比啦

x1三氣缸前驅

Hatchback升高就係SUV啦
呀...寶馬叫SAV

x1 內籠極膠，隔音差

tiguan 330啦

冇xt的Forester 不了

佢自已1系都四缸後驅（雖然就黎變前驅），根本宜家d suv係用黎呃d on9

cx5 個樣靚仔過x1好多

多謝你表現你既質素

樓主低配膠版X1 vs 頂配cx5

X3 差唔多70萬

太細部，新Q3先同CX-5同級

X1後座細過CX-5，仲要seat位夾硬cut細左唔好坐

35買2手x5或x6好過 [flowerf

冇錢唔好學人買bmw

X1 要買頂配 xDrive 否則 CX5

寶馬唔驚漏油漏水整撚死你咪買囉

你個名改得無錯
好啱你

講緊十幾廿年車？

睇埋ux 200吧

寶馬幾年都黎料喇

四年x5美國賣20萬港紙
易壞整又貴
二手跳水車

好似好細架咁

香港無行。水貨價唔值

睇下先law, x1內籠其實都唔算係好大

標準答案：加多少少...

RAV4 2019大家點睇
好似未出價單?

呢架車細過架corolla

竟然有人話 x1 後座細

頭驅platform, 已經冇左買歐洲車意義。

出咗價單啦
廿六萬幾到廿八萬

X1 細撚到以為揸緊mazda2啲車仔

比多少少買X7

美國bmw係美製
你話呢

x1 = mini countryman
唔覺得闊落囉

X1 出名後座大同級一個size

不過係連登講車都on9

你上 YouTube 望下 f48 x1 嘅車評先啦....